所有「鬼」「唔好出」「有咩用？」「目的係？」言論勿理

做自己認為啱既事
唔認同既
唔洗你支持同打氣
請勿指責
係後面默默「支援」就得

推

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

遍地開花

㩒錯負皮，
推返先，
支持前線，
出嚟啦

依家係鍵戰既天下
朝早D五毛同警犬擺風向收皮啦

push

Push